Инструкция по созданию нового проекта

1. Делаем гит клон и переименовываем созданную папку /webpack в /app
2. !!! Убиваем папку /.git !!! т.к. это теперь папка проекта и она потом будет пушится в свой репозиторий проекта
2. Переходим в /app
3. Уставнавилаем на комп node.js
4. Запускаем "npm install" (в папку /app будут устновлены все пакеты из packeg.js)
5. Переименовываем папку /_src в /src
6. В папке /src типовая структура папок проекта и примеры добавления картинок и фонтов в scss и html
6.1. Т.к. scss лежит в подпапке /scss, то в адресах ресурсов (картинок/шрифтов) не забывать ставить .. перед именем папки
7. Для компиляции проекта можно пользоваться командой npm build-dev 
7.1. При этом автоматически создается папка /www в которую скомпилируется проект. index.html запускать уже из папки /www
8. В качестве более удобной альтернативы можно компилировать проект командой npm start.
8.1. При этом автоматически будет запущен локальный web server и файл index.html автоматически откроется в браузере
8.2. При любых изменения в папке /src проект на лету будет перекомпилироваться и браузер обновляться. Это очено удобно при работе. 
9. Следует обратить внимание!
9.1. В папке www все картинки не зависимо от названия папки в /src будут автоматически собирваться в папку /images
9.2. Названия картинок из папки /images меняться не будут, для картинок из других папок названия картинок автоматически будут изменяться на hash (в css и html также автоматически изменятся)
9.3. Все картинки менее 8 Кб будут встраиваться в html и css
9.4. Все scss и css из /src будут компилироваться в один общий css в /www 
9.5. Для всех scss/css подерживается мапинг, т.е. в инспекторе кода по каждому элементу можно посмотреть его определение стилей прямо в терминах scss, это также должно быть удобно
